<Products>
    <Product>
        <Name>Ibanez</Name>
        <Type>eguitar</Type>
        <Count>3</Count>
        <Price>3000</Price>
        <Image>ibanez.png</Image>
        <Desc>Скорость, мощь и артистизм - вот что представляет гитара Ibanez RG550XH. Ее тонкий гриф из клена и тремоло-мост Edge Zero II обеспечивают комфортное исполнение на высоких скоростях, а звукосниматели Quantum создают яркие и мощные звуки от классического рока до современного металла. Это инструмент для тех, кто ищет вдохновение и возможность выразить свою музыкальную индивидуальность.</Desc>
        <Feedbacks>
            <Feed>
                <Nick>max98917</Nick>
                <Rate>4</Rate>
                <Content>Электрогитара Ibanez – это исключительное сочетание стиля и мощи. Её удивительный звук и удобство игры позволяют мне раскрыть свой музыкальный потенциал на полную катушку!</Content>
            </Feed>
        </Feedbacks>
    </Product>
    <Product>
        <Name>Fender</Name>
        <Type>eguitar</Type>
        <Count>2</Count>
        <Price>2500</Price>
        <Image>fender.jpg</Image>
        <Desc>Классический стиль и легендарное качество звука – вот что делает Fender Stratocaster идеальным выбором для музыкантов всех уровней. Его удобная грифовая доска и звукосниматели Single-Coil обеспечивают чистый и динамичный звук, подходящий для любого жанра музыки. Это истинный символ рок-н-ролла.</Desc>
        <Feedbacks>
            <Feed>
                <Nick>rockstar23</Nick>
                <Rate>5</Rate>
                <Content>Фендер Стратокастер - мой верный спутник на сцене уже много лет. Необыкновенное сочетание комфорта, классического звука и эстетики делают его моим любимым инструментом!</Content>
            </Feed>
        </Feedbacks>
    </Product>
    <Product>
        <Name>Gibson</Name>
        <Type>eguitar</Type>
        <Count>5</Count>
        <Price>4000</Price>
        <Image>gibson.jpg</Image>
        <Desc>Гитара Gibson Les Paul Standard - это воплощение рок-н-ролла. Ее теплый и насыщенный звук, созданный звукоснимателями Burstbucker Pro, захватывает внимание слушателей на каждом концерте. Этот инструмент стал легендой и останется актуальным вечно.</Desc>
        <Feedbacks>
            <Feed>
                <Nick>bluesman88</Nick>
                <Rate>4</Rate>
                <Content>Гибсон Лес Пол Стандарт - это гитара с душой. Ее звук проникает глубоко в сердце музыки и вдохновляет меня каждый раз, когда я беру ее в руки.</Content>
            </Feed>
        </Feedbacks>
    </Product>
    <Product>
        <Name>Yamaha</Name>
        <Type>brass</Type>
        <Count>4</Count>
        <Price>2000</Price>
        <Image>yamaha.jpg</Image>
        <Desc>Труба Yamaha YTR-2330 - отличный выбор для начинающих музыкантов. Ее чистый звук и легкость в обращении делают процесс изучения музыки более увлекательным и эффективным. Этот инструмент отлично подходит для школьных оркестров и ансамблей.</Desc>
        <Feedbacks>
            <Feed>
                <Nick>musiclover99</Nick>
                <Rate>5</Rate>
                <Content>Я очень доволен тем, как звучит моя труба Yamaha. Она помогает мне раскрыть свой музыкальный талант и приносит радость каждый раз, когда я играю на ней.</Content>
            </Feed>
        </Feedbacks>
    </Product>
    <Product>
        <Name>Selmer</Name>
        <Type>brass</Type>
        <Count>3</Count>
        <Price>1800</Price>
        <Image>selmer.jpg</Image>
        <Desc>Кларнет Selmer CL211 - это инструмент с богатым и насыщенным звуком. Его превосходное качество звучания и удобство игры делают его выбором профессиональных музыкантов по всему миру. Он идеально подходит для сольных выступлений и работы в оркестре.</Desc>
        <Feedbacks>
            <Feed>
                <Nick>clarinetmaster</Nick>
                <Rate>4</Rate>
                <Content>Мой кларнет Selmer - моя гордость и радость. С его помощью я могу создавать волшебную музыку, которая касается сердец слушателей.</Content>
            </Feed>
        </Feedbacks>
    </Product>
    <Product>
        <Name>ConnSelmer</Name>
        <Type>brass</Type>
        <Count>6</Count>
        <Price>2200</Price>
        <Image>conn-selmer.jpg</Image>
        <Desc>Тромбон Conn-Selmer TB711 - это надежный инструмент с отличным звучанием. Его прочная конструкция и комфортное расположение клавиш делают его идеальным выбором для начинающих и опытных музыкантов. Этот тромбон подойдет для игры в школьном оркестре или профессиональных выступлений.</Desc>
        <Feedbacks>
            <Feed>
                <Nick>brasslover123</Nick>
                <Rate>4</Rate>
                <Content>Мой тромбон Conn-Selmer - это мой верный спутник на музыкальном пути. С его помощью я могу добиться превосходного звучания и выразить свои музыкальные идеи.</Content>
            </Feed>
        </Feedbacks>
    </Product>
    <Product>
        <Name>Pearl</Name>
        <Type>hit</Type>
        <Count>5</Count>
        <Price>3500</Price>
        <Image>pearl.jpg</Image>
        <Desc>Ударная установка Pearl Export EXX - это надежный выбор для музыкантов всех уровней. Ее прочная конструкция и отличное качество звучания делают ее идеальным инструментом для репетиций и концертов. Эта установка станет надежным компаньоном на вашем музыкальном пути.</Desc>
        <Feedbacks>
            <Feed>
                <Nick>drummer4life</Nick>
                <Rate>5</Rate>
                <Content>Моя ударная установка Pearl - это моя гордость и радость. С ее помощью я могу создавать удивительные ритмы и выразить свои музыкальные идеи. Отличное качество за разумную цену!</Content>
            </Feed>
        </Feedbacks>
    </Product>
    <Product>
        <Name>Mapex</Name>
        <Type>hit</Type>
        <Count>3</Count>
        <Price>2800</Price>
        <Image>mapex.jpg</Image>
        <Desc>Ударная установка Mapex Armory - это инструмент для тех, кто стремится к высокому качеству звука и надежности. Ее инновационные дизайнерские решения и высококлассные материалы обеспечивают комфорт и уверенность во время игры. Эта установка подойдет для любого стиля музыки.</Desc>
        <Feedbacks>
            <Feed>
                <Nick>rhythm_master</Nick>
                <Rate>4</Rate>
                <Content>Моя ударная установка Mapex - это превосходное сочетание стиля и функциональности. Она помогает мне раскрыть свой музыкальный потенциал и вдохновляет на новые творческие эксперименты.</Content>
            </Feed>
        </Feedbacks>
    </Product>
    <Product>
        <Name>DW</Name>
        <Type>hit</Type>
        <Count>4</Count>
        <Price>4000</Price>
        <Image>dw.jpg</Image>
        <Desc>Ударная установка DW Collector's Series - это верхний предел качества и профессионализма. Ее инновационные технологии и безупречное исполнение делают ее выбором ведущих музыкантов по всему миру. Эта установка создана для тех, кто стремится к совершенству в музыке.</Desc>
        <Feedbacks>
            <Feed>
                <Nick>percussion_pro</Nick>
                <Rate>5</Rate>
                <Content>Моя ударная установка DW - это моя мечта, которая стала реальностью. Ее звук и ощущение игры превосходят все мои ожидания. Она помогает мне достигать новых высот в моей музыкальной карьере.</Content>
            </Feed>
        </Feedbacks>
    </Product>
     <Product>
        <Name>Yamaha</Name>
        <Type>keyboard</Type>
        <Count>6</Count>
        <Price>2500</Price>
        <Image>yamaha_keyboard.jpg</Image>
        <Desc>Клавишный инструмент Yamaha DGX-660 - это идеальный выбор для тех, кто ищет сочетание функциональности и качества звука. Его реалистичная механика клавиш и широкий выбор звуков позволяют музыканту выразить свою индивидуальность в любом жанре.</Desc>
        <Feedbacks>
            <Feed>
                <Nick>piano_lover123</Nick>
                <Rate>5</Rate>
                <Content>Мой клавишный инструмент Yamaha - это моя вторая половина. С его помощью я могу играть любимые композиции и создавать свою музыку. Отличное звучание и удобство игры!</Content>
            </Feed>
        </Feedbacks>
    </Product>
    <Product>
        <Name>Casio</Name>
        <Type>keyboard</Type>
        <Count>4</Count>
        <Price>1800</Price>
        <Image>casio_keyboard.jpg</Image>
        <Desc>Клавишный инструмент Casio Privia PX-160 - это превосходный выбор для начинающих пианистов. Этот инструмент предлагает широкий выбор звуков и функций, что делает его универсальным инструментом для любого музыкального жанра.</Desc>
        <Feedbacks>
            <Feed>
                <Nick>music_student</Nick>
                <Rate>4</Rate>
                <Content>Мой клавишный инструмент Casio - это отличный способ освоить искусство игры на пианино. Очень доволен своей покупкой!</Content>
            </Feed>
        </Feedbacks>
    </Product>
    <Product>
        <Name>FenderAcoustic</Name>
        <Type>string</Type>
        <Count>8</Count>
        <Price>2000</Price>
        <Image>fender_guitar.jpg</Image>
        <Desc>Акустическая гитара Fender CD-60S - это идеальный выбор для начинающих музыкантов. Ее высококачественное изготовление и превосходное звучание делают ее отличным инструментом для домашней практики и выступлений. Эта гитара имеет яркий и чистый звук, что делает ее универсальным инструментом для любого стиля музыки.</Desc>
        <Feedbacks>
            <Feed>
                <Nick>musiclover456</Nick>
                <Rate>5</Rate>
                <Content>Моя акустическая гитара Fender - это мой верный друг. С ее помощью я могу играть любимые композиции и творить свою музыку. Прекрасное звучание и комфорт в игре!</Content>
            </Feed>
        </Feedbacks>
    </Product>
    <Product>
        <Name>IbanezBass</Name>
        <Type>string</Type>
        <Count>3</Count>
        <Price>1500</Price>
        <Image>ibanez_bass.jpg</Image>
        <Desc>Бас-гитара Ibanez GSR200 - это надежный инструмент для басистов всех уровней. Ее удобная грифовая доска и мощные звукосниматели делают ее идеальным выбором для студийной работы и выступлений на сцене. Эта бас-гитара предлагает отличное сочетание качества и доступности.</Desc>
        <Feedbacks>
            <Feed>
                <Nick>bassman789</Nick>
                <Rate>4</Rate>
                <Content>Моя бас-гитара Ibanez - это инструмент, на который я всегда могу полагаться. Она обеспечивает мощный звук и комфортную игру. Очень доволен своим выбором!</Content>
            </Feed>
        </Feedbacks>
    </Product>
    <Product>
        <Name>Kyser</Name>
        <Type>capo</Type>
        <Count>10</Count>
        <Price>30</Price>
        <Image>kyser_capo.jpg</Image>
        <Desc>Каподастр Kyser Quick-Change - это надежный и удобный аксессуар для гитаристов. Его прочная конструкция и легкий механизм изменения положения делают его идеальным выбором для быстрой смены тональности во время игры. Этот каподастр подходит для гитар всех размеров и типов.</Desc>
        <Feedbacks>
            <Feed>
                <Nick>guitarist365</Nick>
                <Rate>5</Rate>
                <Content>Мой каподастр Kyser - это незаменимый аксессуар на каждой моей гитаре. Он обеспечивает быструю и точную смену тональности без ущерба для звучания. Очень доволен своей покупкой!</Content>
            </Feed>
        </Feedbacks>
    </Product>
    <Product>
    <Name>Levys</Name>
    <Type>strap</Type>
    <Count>15</Count>
    <Price>50</Price>
    <Image>levys_strap.jpg</Image>
    <Desc>Ремешок Levy's MS26 - это стильный и комфортный аксессуар для гитаристов. Его высококачественные материалы и регулируемая длина делают его идеальным выбором для комфортной игры на гитаре. Этот ремешок обеспечивает надежное крепление инструмента и добавляет индивидуальности к вашему стилю.</Desc>
    <Feedbacks>
        <Feed>
            <Nick>guitaristfanatic</Nick>
            <Rate>5</Rate>
            <Content>Мой ремешок Levy's - это не только удобный аксессуар, но и стильный элемент моего образа на сцене. Он прочный и надежный, идеально подходит для длительных выступлений. Очень доволен своей покупкой!</Content>
        </Feed>
    </Feedbacks>
</Product>
    <Product>
    <Name>Dunlop</Name>
    <Type>medi</Type>
    <Count>20</Count>
    <Price>5</Price>
    <Image>dunlop_pick.jpg</Image>
    <Desc>Медиатор Dunlop Tortex - это надежный и удобный аксессуар для гитаристов. Его высококачественный материал и специальная текстура обеспечивают отличное сцепление с струнами и удобство в игре. Этот медиатор подходит для игры на любом стиле гитары и музыкальном жанре.</Desc>
    <Feedbacks>
        <Feed>
            <Nick>guitar_enthusiast</Nick>
            <Rate>5</Rate>
            <Content>Мой медиатор Dunlop Tortex - это то, что мне всегда нужно для точного и комфортного звучания. Он отлично лежит в руке и обеспечивает ясный звук на каждой ноте. Очень доволен своим выбором!</Content>
        </Feed>
    </Feedbacks>
</Product>
    <Product>
    <Name>Marshall</Name>
    <Type>amp</Type>
    <Count>7</Count>
    <Price>500</Price>
    <Image>marshall_amplifier.jpg</Image>
    <Desc>Усилитель Marshall DSL40CR - это идеальное сочетание мощности и качества звука. Его теплый и насыщенный звук делает его идеальным выбором для студийной работы и концертных выступлений. Этот усилитель предлагает широкий диапазон тонов и функций, что делает его универсальным инструментом для гитаристов всех уровней.</Desc>
    <Feedbacks>
        <Feed>
            <Nick>guitar_hero</Nick>
            <Rate>5</Rate>
            <Content>Мой усилитель Marshall DSL40CR - это моя секретная сила на сцене. Он обеспечивает мощный и чистый звук, который всегда привлекает внимание публики. Очень доволен своим выбором!</Content>
        </Feed>
    </Feedbacks>
</Product>
<Product>
    <Name>DAddario</Name>
    <Type>strings</Type>
    <Count>50</Count>
    <Price>10</Price>
    <Image>daddario_strings.jpg</Image>
    <Desc>Струны для гитары D'Addario EXL110 - это надежный выбор для гитаристов всех уровней. Их прочные материалы и высококачественное изготовление обеспечивают отличное звучание и длительный срок службы. Эти струны подходят для игры на электрических гитарах и гарантируют стабильную интонацию.</Desc>
    <Feedbacks>
        <Feed>
            <Nick>guitar_player99</Nick>
            <Rate>5</Rate>
            <Content>Мои струны D'Addario EXL110 - это всегда мой первый выбор. Они обеспечивают чистый и яркий звук, который я ожидаю от своего инструмента. Очень доволен качеством!</Content>
        </Feed>
    </Feedbacks>
</Product>
</Products>
